幾個先捱到星期五收工(11)

辣巴想特登留個1001俾邊個

本身想留俾魚巴的第一次

魚巴佢好醒架
佢唔會上當

89巴打錯字

唔怪之得返工前都唔蒲頭

係喎
無得改啊

冇理由開過新po 但而家噉樣睇落好怪

岩啊 你唔講我都唔為意
下個post你開返岩佢啦

我唔會中1001㗎

你班人真係
咁唔鍾意開post

唔係唔鍾意 不過中1001嗰個唔好彩啫

你都有份推1001

好頭痛啊
試下飲杯熱奶茶睇下會唔會好d先

奶茶能醫百病

真係
有時會諗係咪茶精上癮

推俾你開

好明顯係啦

我呢個星期都頭痛
唔知係我鼻敏感鼻塞訓得唔好定冇飲茶幾日搞成咁

新post

好彩有89巴開

試下飲下茶睇下會唔會好d
我岩岩飲左奶茶依家無乜事啦

啱啱飲左兩大杯 好返少少

放工

辣巴想要我珍貴的第一次？

89巴真知我心
咁耐以嚟都未中過1001

下個就到魚巴

怕羞，唔制

唔熟無所謂啦，俾多距

唔會俾人唱咩？

唔熟唔理啦
佢唱人咪仲顯得佢斤斤計較

反正都唔會再見
使乜畀多一百

我發覺89巴好 怕事膽小

根本都唔熟 唔使驚啦

直頭唔想去

啱啱醒起重有3個零月就踏入3字頭 轉職大魔法師

究竟辣巴係咩樣

時日太快
辣巴做魔法師 堅定流

普通大眾臉

原來我同平成都幾有緣
我出世嗰年係平成元年 今年平成改朝嗰日係我生日

好不安 又要返工

辣。巴
89。巴
明

聽日翻12點

農場巴重未入嚟留名

係咪你欠缺自動

星期一 諗返起以前中學最期待係星期一 又可以返去吹水 玩下hea下又一日 而家最驚就係星期一 真係諷刺

某程度上都係嘅 不過而家已經覺得冇所謂

大家好，小弟初黎報到
啱啱出黎做野兩個月就得罪左老細，日日生不如死

中學真係好撚爽
往事只能回味

巴打因咩事得罪老細

唔夠契弟，老細覺得我唔夠聽話

讀書真係好爽
又唔洗咁重責任心

腦細話乜你咪做乜 打份工姐
間公司又無你份
不過唔好做刷鞋仔 聽聽話話咁過日子就算

琴晚訓得太多 依家訓唔著

我已經係佢講乜我做乜，但佢都仲要嫌我冇笑容

巴打做邊行
返工無啦啦要笑乜

89年啊

等我tum89巴訓

飲食呀屌

根本返工就係生不如死啦

原來巴打你返飲食 飲食業好辛苦
洗唔洗返shift

本身都做到隻狗咁，仲要比老細針對

好 點氹

都要嫁
你知啦，有時做到煩個人就特別易燥，唔惡已經好好，仲要笑？ 又唔係有咩搞笑野，點長期keep住笑呀

24小時shift?
你個餐廳係高級餐廳？

平時我岀去食飯d侍應都係木口木面
都無乜笑容 我都覺得無乜問題
但佢地望落去唔係惡先

開到零晨兩點囉，超平民快餐（唔好估）

我已經算友善比起啲同事，但得罪左老細佢係都淨係要屌我咁解

好多時都忍唔住沖沖下涼喊左出黎

星期一

東家唔打咪打西家 洗乜喊
飲食業最缺人 你驚死搵唔下一份咩
Btw巴打好細個？

遲左20分鐘上車 都唔知買唔買到早餐

第二日通知期

巴打辭左職？

係，準備轉新工

唔係道道有得學沖啡

今年二十有一

好過依家個份 ？

食飯啦

屌
發夢又俾鬼追

再用粗口同屋企人嘈交
跟住醒左

魚巴呢排咩事？壓力太大？
又俾鬼追又俾人追殺
我好似好少發夢
可能發左訓醒唔記得

好想辭 人事問題好煩

日日都發夢
就算洽個晏覺都發
個腦好似無停
我都想好似89巴少發夢

講下詳情？

魚巴唔係返工咩

一早打黎轉左時間
叫我翻晏
5點

多謝89巴建議
好啊 買黎試下食先

D老人家咁同我講咋

又收凌晨

收幾點89巴都唔等我ga啦

所以先覺得佢on9

唔好估啦

有辣巴咪得囉

星記全自動，冇野學嫁

為興趣而做？

星期五未

係呀，如果唔係都唔撚忍條仆街

2點前應該都ok

Haru巴慘到

當佢發up瘋

好難嘅....
有次我比個無理取鬧嘅客屌完，明明我都冇錯就諗住忍過就算，點解個客走左之後老細仲要屌埋一份

個下真係勁唔開心，所以話一個唔攬下屬嘅上司係最仆街嘅

原諒我初出社會未見識過人性嘅醜惡

放工 終於都完啦

眼訓到我連飯都無乜胃口食

睇開d啦 職場上大把仆街
當佢地心理唔平衡啦
Btw你好後生

起碼都食少少野先訓，餓住訓好辛苦

放工
個頭好痛
腦下垂果個位

又要返工 先星期二 但精神上覺得已經係星期四星期五

好逼呀 地鐵

same
番一日已經好攰

心痛魚骨巴

case巴有心

仲有3日半

魚巴呢個位成日痛？

手頭啲野仲未清完

10點做到7點 仆街

算係咁啦

樓主你條炒車狗係咪去左同你老母做死忌呀
夠鐘上水啦 死賤種

港龍仆街空少扔阿媽入老人院

琴日突然痛

仲有三日 度日如年 返工好大壓力啊屌

咁正義你逐個去罵啦 入黎發癲做乜

就係大佬你早兩日咒人個仔被天收
而家炒到應一應就潛水先要入黎搵你呀嘛
網上判官

我認我炒車喎 唔洗入黎提我嘅
你要入黎話發癲話我你就慢慢啦

巴打番邊行

炒撚完車+咒人死全家仲可以發返我悔氣

你都幾好笑 入黎拎存在感
你當個個好似你咁24小時mon住連登
候住當時人幾時岀post再去罵d炒車嘅人
Btw 你邊忽覺得我發悔氣？
你係到講曬粗口罵我唔通我又話你痴線佬啦喎
得啦 返去訓啦 聽日準備起身返學啦

50%啦 眼訓到

波已射 ，今次真病，半夜起身嘔，瞓到2點先醒

收工，今日老細休息開心仔

咁早收？

病左真係唔好返工
休息下先會好得快
睇左醫生未

翻早收早

睇咗，
返咗7個幾月射咗3日波算唔算過份
2次詐病1次真病

好快到我

巴打打幾份工？

一份慘過人兩份

食完飯
沖涼立即訓
聽朝翻凌晨4點

份工工時長？

其實咁早訓到咩？

有冇食止痛藥？依家好返未？

假期巴腸胃炎？

魚巴同我一齊收工

係
仲未見有好轉，聽日唔想射了

我年頭都腸胃炎 果種感覺真係好想死
仲要請左兩日病假，冇左半份勤工

唔算太長，但人手唔夠，一個人做幾個人嘅野

去到邊都係咁 慢慢你就慣

唔怕比同事同阿頭詐型

病咗真好唔好受，明明無亂食嘢
健康要緊阿
無咗半份勤工都幾心痛，不過我請唔請假都無

琴晚竟然訓到
可能太凍
一野訓著

無食啊
今日好似好少少
都有微痛
可能晏d食

不過宜家我翻工你唔係同我一起呢

訓到都仲好d
訓唔到仲要起凌晨就好似無訓過咁

過埋今日就80%

老細已經憎我憎到名都費事叫我
直接「喂」「你」「佢」

好耐冇睇TVB，搵返之前一兩套係連登口碑好嘅劇睇，好好睇

最高景介

放飯未？

放啦 眼訓到

有無睇刀下留人？

好無禮貌 喂返佢啦

琴晚搞咩唔訓？

其實11點訓左啦
但到左中午就眼訓

痴線，唔想大咩

冇，睇咗降魔的同三個女人一個因。而家睇On call36小時。

天與地 刀下留人
王得ban

正

一定要睇刀下留人 勁好睇
到依家都覺得無一套可以超越佢

同老細講你係有名架

Gay

又做錯野今日
可唔可以賜我細心嘅性格

未做熟姐

唔使咁怪自己喎

魚巴今日返幾點

都係凌晨4點

魚巴準備訓教未？

由今日開始做嘢細心d 好快會改好

刷好牙
隨時瞓得

有無睡意先

我依家盡量d野都慢慢黎
我之前一急就忽略好多野

有冇比人鬧？

俾老細話我大頭蝦

聽朝翻完早後晚翻夜
問你死未

好得意個名

抖都無得抖
咁痴線嘅個更

好明顯已經對我有d不滿

人大左真係好易病 又要抖好耐先完全好返

收工 啱啱返到屋企

又要ot包裝？

89巴同魚巴啲口味幾夾

之前都想開刀下留人黎睇，但拖到依家都未睇 天與地之前就追返，依家大左睇返幾有共鳴 好感慨

Btw我曾經係美琪bb fans
唔好笑9我呀

唔係呀 做做文件野

反而天與地個時我係睇第一次播個次
睇下又唔睇 無乜特別感覺
邵美琪係幾有女人味 拍跨世代個時幾好笑

鬼叫我窮呀頂硬上

辣巴

case巴放工？

收工

如其係月台訓 我寧願忍到返屋企訓

收工啦
今日終於唔使ot

恭喜 返埋下星期就收爐啦

未呀 我都想

係呀 大家咁話

Case巴ot?

成日都要

89巴邊年

慘 星期五都要ot
收左工未呀？

慘

頭先覆嗰陣收咗啦

我都要成日ot 根本做唔曬d野
收爐前唔洗旨意準時收工

華人巴呢

唉好多嘢做

慢慢做啦 急唔黎
盡量d野已經唔帶返屋企做了

唔拎啦
拎埋真係唔使瞓

Case巴新年放幾耐

放咁多日可恥

無啦啦6點幾醒咗

same

拎兩日都放 九日啦

7點都醒左

放咁多 去邊啊

屋企人？
係咪專登避年？

起身返工 放聽朝凌晨五點

真幸福
年年有屋企人請去旅行

同屋企人去嘅話淨係過一次台灣
巴打真心正

新年放十幾日

開工

機票酒店自己俾？

我自己都唔捨得換電話
華人巴真係好好

點解咁多

年三十至初三準時翻工

有利是收

二十蚊 我寧願放假啦

我變咗農場巴 永遠懷念辣巴

自製假期

Sorry 我未訓醒
辣巴

我同屋企人去都係

去旅行？

又返工

捱埋今個日期放假啦

五日

今日全日對住部電腦好辛苦
平時唔洗點對

放工

終於放1日假

89巴掛住農場巴
我代辣巴表示心淡

對完電腦望d遠野舒緩下對眼

魚巴

未訓醒姐嘛

要 今晚準時d收工去做下運動

藉口
辣巴係唔會信你

跑步等緊你

我女神等緊我

是咪我？

唔係

話說點解農場巴重未返嚟
我本身想買Note9俾老豆㗎 佢話個名唔掂+太大部 就買咗部S9俾佢 佢本身嗰部都虧虧哋

咪係 唉失望

我哩幾日都係

收工等緊巴士 勁眼訓

Note9個名有幾唔掂 69?

係

有乜問題 伯友太過敏感啦

89巴話愛人唔係我

快快翻去食愛心飯

唉

仲有4日

唉咩

頂住

要瞓啦

啱啱醒咗 突然諗一諗今日返早定返晏
再諗
原來今日放假
宜家再訓翻

咁晏先起身都仲可以諗翻早？

一開眼果下以為係朝早7,8點

我呢兩日凌晨又係咁 訓訓下醒左 望下個天好似就黎光，姐係要準備起身，點知訓左勁耐覺得個鬧鐘仲未響，先知原來4點幾only

睇九巴app原來果邊4點半撞車
我依家先係禾輋 平時就落車

訓下醒下真係好燥
仲要係凌晨

平時5點半返到屋企
今日要成6點零先落車

你哋加幾多人工

係喎 唔知點解又變成咁

我今日都遲左半個鐘先返到屋企

同通脹差唔多

放咁早

無加到
睇下4月加幾多

放5點 但好多時都準時唔到

好早

有夜尿？

唔係 係無啦啦醒左之後訓唔返

老人家？

今晚大家都要訓得好

我慣左晚晚4點幾就起身痾
醒果下好精神，但訓翻到鬧鐘響之後又會好眼訓
所以幾乎冇一日係有精神咁翻工

Hi 弱弱留個名
好迷惘呀最近

今晚4點叫你起身痾夜尿

放假又會唔會有夜尿？

會呀，仲會自動波起翻工個鐘數就起多次身添

巴打唔介意可以分享下

精神疲勞
身體自動慣左果個時間要醒

保險真係不了
食得鹹魚抵得渴
受到壓力跑到數人工自然多
保險又真係唔睇你學歷唔睇你咩來頭
如果唔想壓力，搵去做份普通文員仔，reception

一係全職就穩份普通文職冇壓力做下
part time就撈保險
我見好多人都係part-time保險
咁應該冇全職咁大壓力
而你話普通文職得萬幾蚊一個月唔夠洗
咁part time撈保險咪幫補番囉

唉 保險做得好既人 百萬年薪個種 真係太仆街 日日返工懶係正面 實質比緊壓力你
我想跳出去搵其他有得升既工 又驚自己唔甘心搵少左 唉

我都有咁諗 但我條team係唔比pt 做
占卜又話我留係呢行會有幾好既發展

屙夜尿好似唔係咁好

試下俾d良心 無乜錢嘅你就唔好打佢主意啦
見佢有錢嘅咪先重下牙力
保險係好搵 但你搵得黎要良心過意得去
我幾年前都俾人水左去考個保險牌
但無入行

冇加+1

我上星期就係咁 呢個星期又冇 好奇怪

係咪精神緊張

好少可咁清閒
啲時間好難捱 好眼訓

做到隻狗咁啦

而家先發現原來標題打錯字

第一頁辣巴都提左

辣巴失蹤幾日唔上水

日日返工都冇野做冇野學 覺得好消磨自己既青春

人工如何先？

都係萬頭 貪佢福利好又多假又有食飯津貼
但真係冇野做到仆街

無野做真係好無意義

賣化妝品？

覺得好浪費光陰啊

打多分老兼啦
還掂正職無壓力又有飯津又多假
hea住翻啦
用d精神翻多份老兼

食完早餐
翻工

魚巴 我今晚去飲啊

朝9晚6坐係到都好曬精神架

入左利士人情未？
800定500?

係啊

蝕到入肉

又話唔去嘅

交更啦魚巴

開完全唔關自己事嘅大會開兩個鐘，仲想叫人ot繼續開濕9會。
睬你都傻，夠鐘即走。
老細話下次預早通知，不如你預早通知我你會overrun啊笨

有名你叫腦細嘛 啲思維都跳脫啲

入去ot陪坐又真係幾無謂
有無得補鐘先

開會真係好on9，仲要唔關自己事

係呀 希望請
佢話18k 唔洗經驗 17日大假
幾好咁 唔知伏唔伏
另外都報左g2000同sasa既mt

日日放工攰過系咁 明明冇野做都唔明點解可以攰過返學 晚晚11點前都訓

Mt係咩黎
18k係咪要跑數架
你咁好口材有無諗過做美容

全日對住電腦其實好脫神

有補鐘，但係寧願無都唔要陪坐

18k應該係老底？或者頭2個月包薪掛～
我上babycondom睇話化妝係幾好搵 不過辛苦錢
我又覺得係香港冇工唔辛苦既 樂觀d 希望可以一路升上去

Mt即係management Trainee 見習管理人員 入大公司碌兩年可以伏管理層咁

不過而家都係諗住見步行步 我先21歲 應該大把日子可以慢慢試

美容冇諗住做呀 要由學徒做起 但學徒人工太低 同埋大美容院比較西

MT大把人仆去報 但位係極少又難入
之前睇過一個post好多人去報狗鐵mt

咪係 根本浪費時間

連續3日交凌晨
交更haru巴

食多d
咪撚蝕俾條仆街

朝早可以同你交更

悶到仆街

屌
樓下好撚嘈
點撚訓啊

交

食到幾點先走89巴琴晚？

8點開席 起碼都食到10點幾

無錯 返到屋企11點半

樓下嘈都好過樓上鑽野

休埋今日直踩到初三

慘 第二朝仲要返工

鑽野真係勁黑人憎

合仔巴加油

希望r到一兩封利是

收工
做埋聽日收爐啊

收工 我仲要返埋星期六

唔係啦

翻工
同哂你地交更

交更

做完尖食飯唔會好肥咩

年三十放幾點？

放工
同哂你地替更

星期五呀!!!

都應該隔左有半個鐘先食飯
冇計啦 都要食 唔食餓住訓仲辛苦

魚巴今晚唔使返

其實大家儲唔儲到錢？

平時慳啲駛 但去旅行好快用晒

仲有3粒鐘

冇得收早？

洗0係旅行好過洗0係香港

倒數2粒鐘

我都係 平時係香港都唔點洗錢
但一去旅行就洗好多

收爐啦

儲到但唔知幾多

返埋聽日同下星期一先收

星期六都要返工好慘呀

年三十唔拎假？

想知有冇巴打轉過行？甚至轉過唔止一次

無 一畢業就入左呢行
不過就轉過其他公司

聽日同haru巴一起返

早收兩個鐘 費事蝕比佢 而且請左假都係係屋企hea

魚巴聽日返幾點？

朝早11點

haru巴呢？

年三十分分鐘度度都塞車

早兩粒鐘放會唔會好啲

大把公司都早收

89巴聽日去邊？

8半

應該都係

有frd淨係返半晝
我間垃圾公司

放1點？

6點呀

你都係去旅行啦

一年先去得一次

去邊？

一起捱

魚巴收工啦

咁遠
有錢

無聽書
扣你10分

屌你地一個二個去旅行
我同haru巴合仔就無得收爐

咁收幾點
知錯能改 加返十分

精神上支持你地

我上年都冇去 諗緊今年去唔去

好彩好似唔多野做

重有3日就新年

仲有5個鐘先放假

係啊 咁快就一年

呢個星期過得特別慢咁

好煩阿 老母叫執屋

年廿八洗蠟撻

辛苦晒

Case巴又去旅行 好葡萄

使晒啲錢

新年你獨遊10幾日
一早預左唔洗同屋企人親戚拜年？

你條辣巴終於蒲頭啦咩？

haru巴放假啦？
姐係得翻我同合仔捱

89兄上機未

未
華人巴咁耐唔上黎嘅

唔同屋企人去旅行又無問題？

原來唔洗翻工

年三十同初四都要返呀

抖少好多利是

仲以為你已經飛左

89巴到機場未啊？

你地班友一個二個去哂旅行
得翻我一個係度捱

魚巴仲有haru

haru巴都放啦

好燥啊

你遲啲去吓囉

那 有 假

那 有 錢

你仲有合仔巴同你捱

屌你89巴琴晚上機前失蹤又唔單聲
心淡

對唔住魚巴 我唔記得左上黎

放紅日咋

好開心啦宜家
上黎都唔記得

haru巴
只得我共你

仲掙扎緊留唔留係唸行發展好
早幾日同中學班主任見面 佢好鼓勵我留係到

你個心過唔到自己就唔好留啦
始終呢一行外界係唔討好

其實係
雖然搵到錢
但其實唔係幾好意思
感覺係用人地身家造就自己
Apply左美容related 既工
希望請

去到？

btw 經過梨木樹村又幾靚

唔係呃人錢又唔使咁諗嘅

我衝唔破自己

Good luck阿

去得英國扮咩窮遊
窮就唔會去啦

就係去完先無曬錢啊嘛
去完返黎要地獄式儲錢啦

無錢 唔信89巴
我先係無錢去都無得去

哼！你唔信我！我嬲啊

u two

你地約出黎食飯未

相睇

兩個係咁耍花槍

唔耍 你地邊有得笑

發夢發到個腦好累

法國呢個post幾nice
隔離po d 人痴晒線

Welcome
岀面d post我無入過

發夢同無訓過教一樣攰

咩post?

咁誇張

真係好累
日日都發夢
起身好似俾人打散左一餐

89巴今日去邊？美食圖呢？

我琴晚就係咁

想知+1

89巴玩到冇咗影

俾佢offline玩吓啦

我同haru巴一樣
琴晚訓我隔離 ？

你就好

獨遊應該好多時間想同我地share下ga wo

呢個po都好癡線
首推89 同 魚骨

依家好頭痛 啱啱食左止痛藥

咪亂講呀魚巴
其實你係咪掛住89巴掛到當左我係佢

魚巴比啲空間比89巴啦
成日想check住佢

基味濃

魚骨巴轉移到你身上
接招吧 你沒有辦法

華人巴做乜推個波比我
咁講你都有份啦

我引退啦 見就新年先上水同大家講句恭喜發財
返返工先再上水啦

好靚呀屌
好想去

祝各位手足新年快樂
身體健康 步步高升
新一年順順利利 開開心心

大家咁話

聽我同事講佢今日返工收咗200蚊開工利是 重有3工

工作愉快 出入平安

開工
今晚放凌晨3點

幾時先捱到星期五返工

巴打冇事呀嘛

返工返到傻左

colin今晚竟然唔live

接魚巴收工

89巴當地有時差先接到我放工

屌琴晚返長洲打邊爐 今朝起身已經滯住滯住想嘔 跟住重真係嘔埋出嚟 兜嘔吐物好清晰噉見到啲肥牛貢丸

起碼我仲記得啊

好嘔心
嘔完有無好d?

好咗好多了 89巴有心

今晚翻凌晨12點
放聽朝8點
唔知89巴又記唔記得啊？

原來辣巴 咁細食

我會記得

唔關事 應該係啲肥牛/雞出事 啲肥牛肥膏多過肉

記得送我翻工定接我放工先？

你親戚點買野

送你出門口

辣巴幾時飛台灣

遲咗祝大家新年快樂 遇少啲閪客

話咁快就年初四

魚巴返咗工未

飛咗喇 返咗嚟兩日

年初四返工？

咁快

返啦

89巴去旅行未返就爽啦

今日唔適宜返工 勁眼訓

超眼瞓
不過返2點，可以瞓多陣

日日都唔適宜

放工啦

89巴無等我
辣巴加1分

開工大吉各位

開工大吉

假期巴

你啱 但今日特別唔適宜

眼訓到頭仲滴水牙都未刷就暈左
宜家醒一醒
刷牙再訓

濕住頭訓好易有頭風會成日頭痛咖魚巴

第時會頭痛架

祝各位開工大吉

89巴幾時返嚟捱世界

有朋友初7初8先開工

我都係

終於捱過初一至初四，聽日可以休一息

好耐冇見

一定做到無停手啦呢幾日

狗一樣

辣巴大粒嘢

高層

管理層入面最低級咁滯

辣巴咁夜仲未訓嘅
等魚巴收工？

起身翻工

89巴有時差先等到我姐

好過無啊

放下午5點 等唔等我？

應該得
唔敢答實你

實準時到

辣巴準時接我放工
yeah

訓到依家 琴晚好夜訓
晏d返香港啦

Welcome back

星期一
返工
派利是

又要返黎做狗

今日收幾點呀魚巴

返到黎啦
聽日又要做狗

朝9晚5今半日

魚巴唔同我講

你都無問我

宜家講定先
聽日都係翻朝9翻5半

魚巴終於可以過返啲正常人生活

捨得返黎啦咩

淨係今日聽日

跟住又翻凌晨

咪臭係
屌

辣巴
我地班手足利是呢？？

係喎

識做啦

咁一年都係去一次旅行姐
辣巴每年去幾次架

我嚟嚟去去都係台日泰 邊似89巴有得衝出亞洲

你地兩個都係大仆街

我個名叫做陳庭佳

大利是

快

封咗

笑左 魚巴

農場巴笑了

你後面個打鼓emoji 幾好笑

上車翻工

哇 你兩個琴晚

好辛苦啊 好唔想起身啊

89巴教返好時差未

新入職時間仲難捱

過多一兩日就會有嘢做

半個月了 日日睇公司既報價單同存貨表記野 悶到死

無野做齋睇文件會悶到訓著

好彩我係做sales, 晏就扮出去見客番屋企訓

頂 我都想晏晝有得瞓

忙個朝早 晏就就好少少

哇 打工皇帝啊

遲左啦辣巴

我都放工

大家不用替更

返家食飯？

屋企邊有飯食

係街食完先翻去

89巴呢？？？

返屋企食啊
魚巴通常收工食咩？

我次次食呢d餐都會食餸食到飽
唔知係咪俾得油多

89巴有屋企飯真幸福

多數食譚仔吉野家大家樂m記

唔好食咁多炸野啊
又唔好去咁多味精餐廳食飯啊
大家樂大快活好似都唔落味精

食到個翅都已經飽飽地
食埋下一道飽晒 之後啲飯麵食唔落

我到依家都仲滯緊

譚仔
好似幾個月冇食過

大快活唔落味精果啲餐好咸

魚巴上89兄度食lo

食咩

即黎

m到？

89巴成日俾女上司洽

btw而家先發現哩個po得2個正皮

利申一開po就俾咗

3個啦
下個po交俾你

自己俾自己？
我唔開啊啊啊啊啊啊

好on9

我上到車都自己坐啦
你估我會煩你咩
on99

lee d人真係自卑心

掛住我？

有無師兄今日要送花

無啊

話說我之前咪話過我部門有個有啲問題嘅肥婆嘅 佢今日又寄卡同送花俾自己

cls

冇

點解辣巴會知係自己送

圖定HANA

星期五

恭喜各位嚟到星期五
做咗CD-Rom 一排

眼訓到仆街

Hello
終於都星期五 好難捱啊今個星期

食完飯實恰著

上個星期太容易過

仲有半日姐 捱埋佢又一條好漢

呢幾日食飯都剩係食半個鐘
留返半個鐘俾自己恰一恰

成個三月無假放

翻工
放聽朝7點

交更啦
我都係收工無耐
好多野做啊 放假積左太多野

打卡交更啦
快快翻去食飯啦

魚巴食左飯先返工？
我今晚約左之前同事食飯

我通常去遠啲食飯 行吓醒神啲

佢之前已經試過好多次 生日又有 大時大節一定有 至於點收風？我有個同事係負責落下面攞嘢上嚟嘅

今個星期好似過咗好耐噉

魚巴又返凌晨

89巴happy friday

呢d女平時一定好主動咁識男仔

又唔係個個星期五都係

行完返到公司就繼續眼訓

病左仲飲啤酒

食左個下午茶當晚餐

89巴幾時同前同事咁 fd？

唔翻凌晨點同你地替更

唔煙唔酒就唔叫劈場啦

有幾個同事係幾fd 以前做野都有講有笑
走左都有聯絡

辛苦魚巴了

平時去開個間無mud人去
尋晚出左去旺區

佢係中女肥婆嚟佢可能因為失戀所以搞成而家噉 不過都成2 3年喇

我慣咗 每次有咩唔舒服就臨瞓飲罐啤都再瞓 通常醒返就乜事都冇

啤酒

鬼佬涼茶

又過一日

仆街俾電礸礸醒
屌你老味星期日礸野全家仆街死啦

鑽嘢真係好滋擾上次閒日凌晨1點幾又係無啦啦鑽嘢 打緊機都俾佢嚇一跳

凌晨1點礸野咩玩法
屌

唔係有法例話星期日唔可以鑽野咩

屌 又星期一

當我諗住打去報警果時
佢又唔礸
吹咩

錄音啊嘛

聽日day off

無得同89巴交更

魚巴辛苦左咁多日 終於可以抖下

抖一日咁大把

聽日拎黎訓教？

唔係可以點

接89巴食lunch lo

為左89巴
幾遠都無所謂啦

星期一可以home office好正

你地唔係住附近既mei?

同居的秘密

落雨

落雨也無阻要返工

落雨塞車 遲到

好耐冇見

大比巴 近來點啊？

落雨個人好攰 好想訓

冇帶遮

今日個天勁陰勁唔想起身

食完飯返去先落大雨

收工唔好落就得

訓醒
落去食早餐

落狗屎先話要返公司開會

又話home office？

有大獲野要傾就要返去

on call 無極限

唉好撚多野做

為89巴打氣

依家先收工 根本d野就做唔完

終於撐過今日

邊有工係做得完

無雨，快快翻家

多野做到好忟
好想發脾氣

仲有60年

黎吧
俾 89巴發

不要再說了.jpg

咁又唔好
收返埋算

前排去完日本九洲返來，叉充電繼續返工

又係日本

我去完旅行第二日就即刻返工
好似無抖過咁

正呀 唔去旅行真係冇咩動力番工

係呀，呢家去旅行都好方便

屌你老味 放工

巴打搞咩

咁Ot法有無補水

日日都想射波
仲要今日落咁大雨

今日個天

搞到好眼訓

好彩返到公司先落大雨

啱啱先番工？
我7點就開始番
大雨到有遮都無用

而家好太陽到pk

我8點落車 唔大雨啊
係入到公司做一陣野就落狗屎

啱啱食飯眼都開唔到

我塞到九點鐘先落到車

熱到傻

放假就陰天
返工就好太陽

天意弄人
明明plan好就落雨玩你

開工
有太陽
唔拎傘

我見光死

回南
好潮濕啊

做乜唔講野
係咪想留返比辣巴

你咪又係